有無人用過友信u smart

好似好多野送 但無聽過人講 知唔知好唔好用

大陸野算鳩數啦

原來支國野 不了

好彩你都識講呢句

大家咪撚賣資料

勁過富途，領先業界

renci yeung